ios 13 主頁拉落嚟乜都無

正常拉落嚟可以search app 屌好廢

正常
呢到有個三年既7 Plus 用家

屌我部11嚟

返去用小米啦，支那三毛狗

記住幫你老母做忌

我話佢一出新ios 係點都會有Bug